# Trabalho Prático 2

Alunos: Emanoel Bruno e Rodolfo Silva

## Instruções
1. Clone este repositório
2. Instale as dependências deste projeto com o comando
pip install -r requirements.txt
3. Rode a aplicação com o comando 
python manage.py runserver
4. Logue com estes usuarios:

usuario: rodolfo 
senha: 123456

usuario: emanoel
senha: macacoalbino222

 
